不得不說,林鄭既伯樂真係極品

董建華伯伯
究竟咩野自信可以令佢一而再再而三出現
好多野有紀錄走唔甩
一開始親身上場,第一次五十萬
落台由曾生上場叫做有自知之明唔再出現
好啦,換屆係要推件狼英出黎
再一次五十萬
指點江山又再推多件林鄭
一百萬二百萬
我唔知董生自信何來